突發黑衣人闖入又一城焚燒聖誕樹

唔係叫黑衣人係叫勇者

咁又一年

光 復 香 港
時 代 革 命

咁巨型聖誕樹著火起碼20MW

黑衣人

手足

pau樹點著後算靚

今年有冇聖誕樹？

是否包得好? 到現在都NO PROBLEM

教材級裝修

今年又一城有無聖誕樹

咁快就一年

一早blocked
手足跟機或睇路

會員編號：#211110
會員註冊日期：2018/9/19
入 LIST 原因：對被捕的抗爭人士幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/10/29
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

今年動物園有無?

咁你依家又係邊個勞改營控評緊

我都係
一早block咗佢

舊聞。

義士

反抗勢力一直都係度

手足

香港 好彩有手足

最靚既聖誕樹

譴責

火魔 好懷念

我地輸左一年...

光復香港時代革命

做實驗

五毛注意
一早blocked

係義士
屌你老母就黑衣人

收爹啦 五毛狗

又一隻五毛狗 汪汪叫

譴責樓豬個標題唔係突發 唔係黑衣人

又屈我毛

輸你老母
大捷緊
Trump一反cup香港就贏

傻閪

輸嗮

thx！

佢地條女比其他手足屌到出曬水

係

我就幾肯定你老母依家俾我騎住

屌 睇左做 又闖入又一城

Very Nice

未見到有佈置
平時呢個時候應該佈置中
12月頭整好曬擺出嚟

標題黨
BLOCKED

又到聖誕 又到聖誕

坐你老母

一早block撚咗你啦五毛

好想睇返個保安救火張相

天佑勇士

good old days抗爭嘅黃金歲月

你真係冇改錯名

你啲支那手足就真係慘，唔止坐緊應該比美帝玩緊酷刑

仲以為又燒

又block一隻 on9仔

真係好撚勁

內循環
勿分化

藍絲狗一隻 大家睇路

又一城嗰次好似係中大理大嗰陣?
我記得嗰陣好多地方長期無狗

波台狗嚟
大雞樂嗰堆傻閪嚟

你個朵就一早臭左㗎啦 出少句聲啦

MON PO狗??

好多 經已封鎖既會員

又臘腸新聞呀？

正仆街
搞到我成半年冇得去又一城食tea

唔好講太多 自身經歷

邊個大雞樂 我唔識

識人真係靠呢場運動破處

P牌都學人block

晒咗個account 啦傻閪

又block一件，你老母臭

又一隻

黑色騎士團合眾國香港超合眾國

一早BLOCK撚左 TOO

對比起外國既所謂暴亂，最神奇係Ｄ商店完全無事
然後不斷有人拎黎比較
BTW好記得當晚全港快閃係為左救中大

屌你老母

係啦係啦
幾時煲底見？

你老婆而家坐緊我大脾俾我插住大叫好舒服

唔知佢地近況如何呢

希望手足平安

又到聖誕 心酸

最靚聖誕樹

你老婆仔女依加仲同班大陸廢老坐緊蓮添

你老婆仔女比手足屌到標曬屎添

燒畀屍永青

施永青

多謝樓主 引左支那五毛出嚟

百看不厭

又一城係因為前幾日保安帶狗入職員通道
之後好似係救中大圍魏救趙
唔記得係唔係同一日
淨係記得果陣係成場運動最瘋癲嘅幾日
poly之後就

不過都係果句，一時既失勢唔代表咩野
靜，只係因為大家等緊一個機會
我相信有朝一日士氣會返晒黎
或者可能只係轉左方式
只要大家顆心仲係到

黑衣人點解要燒和平聖誕樹？

睇錯 黑衣人又闖入又一城焚燒

Trump一反cup就去煲底開香檳

唔係搗亂，而係反抗既得利益者長久以來既剝削同壓榨

唔緊要 只要對反共有幫助就得

好！預埋屠龍小隊（未屠過龍），幫手報名

我仲有keep個陣記者影的相
依單嘢係好多city人的幻想

火樹銀（水）花

又block

屌你老母臭簁!
你全家坐緊! 你自己就百病纏身!

係最華麗嘅聖誕樹

btw對班五毛好失望
點解無新五毛入黎架屌 勤力啲啦

勁有藝術感 最美的風景線

又一隻一早block左既傻仔
手足，你要識做呢

Blocked long time ago

一早block左
手足自行跟機

一個post引左好多blocked users

佢都係其中一個
手足自行跟機

blocked long time ago
手足自行跟機

blocked as well
So many 0.5
Hands so tired

究竟又一城有冇死到人

燒死物當贏
燒多2顆聖誕樹，光復香港指日可待

夜晚果壇停車場血跡搞成點

好過掟地掟牆多多聲啦

點呀五毛狗

手足好波

贏了

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場

⭐️區域審訊，企圖縱火刑事恐嚇劉手足需要多關心🙏
⭐️東區審訊，黃手足襲狗非集蒙面，係鄭紀航審‼️‼️‼️‼️‼️
⭐️西九朝早，國殤深水埗POOW判刑‼️
⭐️西九審前覆核，85荃灣刑毀，劉手足2肋骨骨折，陳手足冼手足被捕兩次（915）被壓後腦左臉左腿

黃屍不敢面對現實

講起火，都令人諗起當年施君龍放火燒死入境處人員，因為拎唔到身分證燒死人哋爸爸，令人哋被迫單親成長。唔知呢位梁生有冇為人哋討回公道呢？

操多啲，操住等時機

一早block 咗，你哋咁遲

53條警犬

完左啦
算啦

突發po一年前既事都咁多正皮

一早blocked

Show blocked user

係懦夫欺善怕惡，只敢搞普通人，見到差佬驚到呢

多謝手足

師兄一定係啲見到狗就戰鬥力爆表嘅神人

咁你你黑警藍絲五毛死全家

玩呢啲邊夠班綠教呢
人哋果啲先玩得夠醒

共產黨唔俾過聖誕架
大陸都唔俾放聖誕樹

咁都要block?🙈🙈🙈

不孝子

乞衣人定黑衣人？

乞衣人啲老母多數係咪大陸雞新移民？

湖北琦呢個乞衣人個老母都係大陸雞嚟

呢排大陸活雞嘅雞價係點？

好靚

正乞衣，你唔試下用火燒自己！？

最美聖誕樹

你咪係乞衣搵飯食囉

我乞邊個？

好似悟飯變超西二，好深刻

Blocked!

好似 batman knight return

冇咁快。係你冇機會睇到啫，我會睇到呢一日。

倉底見當煲底？

呢輪日日 po 舊聞。

帶給大家一個溫暖的聖誕節

大家生活還好嗎

屌你老婆
死曱甴
你狗屋殺左幾多人唔講？

第三張用緊火球術咁
畫面好靚
但失左民意

求其一個黃絲都有錢過你